用緊Smartone，部switch都連唔到hotspot

已經用緊Smartone黎share wifi比switch，但係都係連唔到，會出error code: 2110-2203
有冇方法解決？

我連到

利申用緊iPhone 11 Pro with iOS 13.2.3

巴打用緊咩機咩系統？

第一代switch,但自己加左個天線

我都係初代機 smartone
但我連到喎
不過有時要連多幾次先連到

更新下部iPhone應該可以解決到
之前13.2開始有Hotspot既問題

要下部iPhone

有冇試過裝個天線落去？

我用緊3HK, 有時都係開完hotspot連唔到
不過我發現開完個hotspot要等1-2分鐘先connect到，即時係唔得。
(唔知關唔關事，我connect hotspot 個陣一定要開住setting -> hotspot個個page)